經過呢一晚，我終於明白恐怖分子點黎

公權力對人民既漠視同屠殺，人民絕望之下用激進手段報復... 進而波及社會...

大家，我地發誓，絕不忘記呢一切，好嗎？

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

今日
偽裝狗
實彈
爆頭
太子恐襲
唔會有人忘記
黑警必然要清算

Push

警察卧底扮示威者扔燃燒彈，放火再拉和平示威者

伊斯蘭國勇武派